有冇人會覺得自己拍拖後一定係好既伴侶

成日上連登睇到好多負面野，又話另一半出軌，當另一半係肉便器提款機等等，有冇人覺得自己一定唔會做傷害對方既事，做一個稱職既另一半呢？
利申：之前拍拖從未做過衰野， 但最後都散左

總結：好人未必有好報，但如果再拍拖我都會堅持做好人，寧願受傷都唔要後悔

哦

通常自認好伴侶嘅 搵伴侶都難

點解既

我會係好既女朋友 所以唔拍拖費時浪費我

咁係你未遇到個適合姐

我一定喺太好啦，
好到a0

一直都覺得自己好, 所以一直好堅持搵個值得我對佢好既
我已經找到了, 今年年尾結婚

拍拖後都記得做好人呀

一定會。
一嚟眼角高，二嚟玩嘅活動同pt 全部男人玩

有無諗過點解自己咁好都無另一半

究竟幾時可以遇到另一半

祝你永遠幸福快樂 搵到個好人係福氣

話自己好既一定唔好，
因為連自己缺點都唔知，唔識改善，
睇唔到自己錯咩先會認為自己好

其實睇性格
你係果隻人就冇得控制自己愛一個人既時候唔會對果個人係最好 唔可以控制自己唔all in

呢樣有保留， 只係我講出我拍拖既時候會用既態度

多謝

巴打講得幾好👍

因為識唔到異性掛

真係有適合呢樣野咩
講真前度話我好好女 咁點解好好女再飛左我

我都是個好人 唔應該被背叛

好定唔好
都係一個比較黎架姐

有邊個係完美
幾好既人同另一半相處都係要磨合

咁問題出係你另一半未玩夠，同你好女冇關係，唔好將責任歸咎自己啦

但兩個人一齊最起馬要識尊重對方，所以all in 我係贊成